\frame{\tableofcontents}
\section{Photogrammétrie et techniques de reconstruction}

\begin{frame}{Limites et objectifs}
    \begin{itemize}
        \item Accroître la précision du modèle~:
        \begin{itemize}
            \item la trajectoire manque de continuité~;
            \item le bâtiment est déformé.
        \end{itemize}
        \item Estimer le taux d’erreur du modèle.
        \item Parallélisation et/ou distribution du calcul.
        \item Génération d’une surface avec texture.
    \end{itemize}

    \textbf{Dans cette présentation~:} amélioration de la précision du modèle.
\end{frame}
